極危險 黨鐵好撚多蝗啊

只可以話羅湖落馬洲仲有好多蝗一車車過緊黎
屌你戴埋啲防花粉口罩 額頭再加多唔知個做乜春 好撚危險啊

利申：朋友send過黎

封關保平安！

樓豬rip

符合預期
林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。

邊個仲唔罷鐵 下個有肺炎果個就係你

做乜9

Push

#standwithHAEA

推

樓主下世小心